係大公司做狗好過係細公司做人

大公司頹極都係大公司出身
細公司真係膠都廢時派

咁細公司做狗呢

何謂大公司

講出黎要有人識你
至少同行都聽過

大公司同細公司都做過

細公司狗也不屌

agger

你確定細公司係做人?

寧作太平犬 不作亂世人

做細公司你想轉工，人地可能聽都未聽過你間公司名 (同一行業)

大公司，人地對你學ge野有一定信心保證，d training都好d

之前做間細公司，有d senior乜9都唔識, 成世人淨係喺d細公司做

好後悔入去搞花咗自己CV

但個d人咀臉好西，唔係個個頂得住

試下搵agent
再唔係去linkedin

大公司d人正常d
細公司d人眼裡面個世界好細
如果你係做細嘅
聽到D是非仲on9過大公司

唉
係細公司做緊狗 幾撚時先到的走

做大公司
但feel到都係每年加幾舊水
愈黎愈多野做又冇得升
就咁5年，10年青春比左公司又走唔到
好似入面d師奶文員咁
學埋d野得呢間公司用得到

HA算唔算大公司？

美心 百佳d 收銀阿姐

員工多過一千人已經算係

細公司就真係俾人當狗咁撚
乜柒都要做

做咗幾年都冇人當係經驗

Mtr M10巴打您好

Same

香港殯儀館叫唔叫大公司?

係個行咪算係